【有相】東方日報：網民上載全家福 揚言殺何君堯全家

邊位巴打咁勇？ 希望巴打係外國

SOURCE:

立法會議員何君堯早前舉辦反港獨集會，提到主張港獨者要「殺無赦」的言論，引起社會爭議，其後更有人就「殺無赦」言論報警。最近有人就事件的暴力回應升級，有網民在社交網站留言，揚言要殺何君堯全家。

有網民在社交網站留言指「見到何君堯，要殺死佢呀，戰場上殺敵人，有乜唔啱呀？」又張貼何君堯與家人的照片，留言指「全家應遭滅門」。

另外，屯門社區網絡就「殺無赦」言論，提出嚴正譴責，收集市民聯署，要求何君堯辭去立法會議員、屯門區議員及嶺大校董職務。截至昨晚(19日)約11時許，已有超過1.3萬人聯署。

何君堯妻子陳浩明曾回應稱「Nothing to do with me」。

戰爭時期老婆做慰安婦

有冇人起到佢d 仔 老婆 係邊做野 叫咩名

做咩咁興加一兩句英文做回應

又唔愛國啦？

呢啲網民就一定拉
不嬲港共黑警都係選擇性執法

批鬥條死臭閪

左邊個仔咁MK

老婆: 陳浩明
博科教育中心
炮台山桂洪集團中心501室

咁佢又岩哦 不能網上講乜就去拉人

根本好可能建制派自己作故仔，想何君堯條友仔變返受害者

禍終及家人？！

何君堯老婆: 陳浩明 （Cecilia）
何君堯女兒：何俊螢 （Charlotte）

佢話要殺晒港獨喎, 起碼死100萬人

佢全家都只係5個人

老婆幾大波

不可憑一兩字說是否犯法，要看（說話者）背景

仲有兩個仔

又係馬氏家族日報？咁消息靈通，定係有人作故仔呀？

扮網民容咩易he

菊花

何生有啲勢力
要驚都係網民驚啦

花 生

何君堯老婆: 陳浩明 (Chan Ho Ming Cecilia）
何君堯女兒：何俊螢 （Ho Jun Ying Charlotte）

等一陣

高佬和一定好撚嬲
比何仔咁樣過一楝

何君堯女兒：何俊螢 （Ho Jun Ying Charlotte）
香港中文大學主修環境科學學系

兒子黎喎

因涉嫌販運700噸毒品而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣惟持假證入境遭台警逮捕兼入獄一年與及成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的馬惜珍，其所創辦的東方日報報道

tb ?

蓮子feel

女黎

中文大學 新亞書院 環境科學學系

不男不女

笑死

根據戴頭盔(前稱何君妖)個解釋殺全家個殺字只係抵死港語黎咋喎

我相信暴力野大家都唔支持嘅

有請强國猿！

祝何妖冚家富貴

好想認識佢

X+剷

港式用詞抵死綴核呀
太白分記者識條春咩

強國猿回應下，如果今次都係冇事，咁以後係咪冇刑事恐嚇同意圖傷害他人身體？

屌, 生埋堆陰陽怪氣

殺滅奶共歪風，有乜問題？

笑撚左

何君堯細仔CHRIS HO
係英國讀緊書, 未畢業

講D咁既野
有咩事都抵佢死冇得怨

殺呀，殺無赦 依隻畜生，殺呀，唔殺黎有咩用

笑到咳

老豆係918發表「戰爭殺人有咩問題」「殺豬殺狗犯咩法」

TB冇撚用

丸長

官商鄉黑
曾樹和 何君堯 吥

佢老婆咁正既

如果係作故仔，佢哋應該參考埋陳某嗰套火鳳燎原，玩埋黑暗兵法其中嗰招 ：公子獻頭

不過今次吹到咁大，何生係做嘅話就一次獻哂冚家五個，成個效果先至夠震撼

到時黨會感激佢哋一家，為保國家主權完整，作出無私奉獻。
隨時喺香港唔同地方為佢哋冚家樹立銅像兼㨂埋日子做法定假期…

為青史留名，此刻不動，更待何時？

禍必及妻兒， 睇下網民有幾涼薄

幫你地帶頭盔

煞停佢啊煞停佢啊

一斤五錢，無往不利

不男不女，唔死都冇用

唔使講，睇都知nothing啦

唔係喎
好多人岩呢type

成班廢青仲未知邊個係主邊個係客

個殺應該有其他意思嘅

剎停佢剎全家呀

舊+連登acc加埋都無一百萬個

好想同佢老婆合法地瘋狂進行性行為

仲有個堂哥都係英國讀書LLB 畢業

佢老母淫婦樣

唔係三個仔咩

好似廟街啲大陸老雞

白粉？

大難臨頭

然後搵人再扮網民，話要殺呢個網民全家

貼佢仔女出黎改圖玩大佢

老婆比你玩住先好唔好呀?

就算佢扮受害者 都未有太多人可憐佢 參考若蓮喪子

何妖，陸續有黎呀

何妖仲有利用價值， 中共會用到盡先比佢上路

咁撚似何君堯嘅

唔可以單憑網上幾隻字就拉人

何君堯就其言論再解釋指，當時的意思是「煞」停港獨，強調非煽動人犯法，更不是提倡殺人。

「煞」無赦

呢鑊你仲唔闔家剷

JY HO十分可疑, 個個POST都LIKE

話時話……乜野網民可以有佢全家幅????

叫Charlotte但竟然係tb?

Nice wife

佢老婆

風韻猶存

驚閪咩 連登仔全部都係鍵盤戰士

明明細細個樣都幾正常，做咩搞成咁

佢真係撚死自己

nice boobs

唔好停，推到佢仆街死

發夢夢見有人話真係

口德撚全面退場

係全部都mk仔

佢老婆男人名 生左個兒子般的女兒

點解唔去中國讀
屌啦星點解咁唔愛國

殺無赦

個個都想殺殺殺！

希望佢係用冇登記舊手機+地鐵7仔網絡post
咁就trace 唔到

我係佢就即刻叫仔女唔好返學同搬離香港, 唔係港獨分子放晒佢地資料同行蹤上網就陷家鏟啦!!

試君，會有何反應？

佢老母可以留返wow

羣埋去支那狗堆死隊爛隊

應該唔係親生嘅

剎佢全家

可能佢仔女都撐港獨

左上係佢個女？
第一眼睇落去懷疑緊係仔定女

嗱 何生 報警拉佢丫，笨
但係我提提你 殺呢 係廣東話好抵死啜核嘅字黎 殺校 殺科（按：正確應為煞）........(下刪一萬字)

發到夢就分享多d 夢黎聽喇 我地鍾意解夢

好撚想屌佢老婆

正所謂無仇不成父子，而佢又咁憎佢仇人，
會唔會..

何君堯喻同性戀為畜牲：點可以對佢仁慈？

好擔心佢個女

家家有本難念的經

佢老婆又幾正喎，應該係一個幾好屌既MILF

咁做咪即係同佢一樣咁衰，有乜好處？

MILF意思係乜?

會唔會有人對佢地殺無赦呢

老婆圖more

扮就重白痴，本來冇人識佢地全家，現在全家福上頭版

今次班差佬就完美咁演譯咗「若蓮喪子」呢個成語

市民投訴先行拒絕受理，繼而隨手列作求警調查 ; 何匪投訴則立刻接手，隨即交由網絡安全及科技罪案調查科立案調查，若蓮喪子，誠為如此。

有無巴打整張poster 用佢全家福張相寫「何尹堯冚家 煞無赦！」

先奸後煞啦

英國brother小心做野肥鵬話有hate crime

假道學

話俾全世界知Chris Ho 個老竇係人渣唔關hate crime 事